aimer 把聲真係好特別

好有張力

係呀

事實